邊到整iPhone moon最平？

最近爆左ip6 moon 液晶都壞埋
Backup唔到 唯有要換moon
上網見750 是否最平？

上淘寶自己換總成，三舊水攪掂，出面d街鋪味又係淘寶貨你就知食水有幾深